法國 睇你點睇 呢句係無敵

尤其你好唔撚想再繼續傾一個話題既時候

真係睇你點睇

睇你點睇

你點睇

點睇 ？

負評比你個法國

姐係咁講姐

睇你點睇啦

冇話無唔無敵嘅，睇你點睇啦

我覺得都合理既，睇你點睇囉

癡撚線